禁制令wishlist

康樂會玩禁制令，點解我地冇人玩？

- 禁止警員遮蓋警員編號
- 禁止警員非法襲擊被捕人士
- 禁止警員強行進入或無手令無合法理由進入私人地方
- 禁止警員非禮或性侵被捕人士
- 禁止警員要求被捕人士上gear影相
- 禁止醫管局系統設立無需登入而直接進入系統查閱病人資料既「側門」
- 禁止警員執勤時損壞市民/商戶財產

, etc.

please help brainstorm

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

tui

推

攪到？

禁止法庭預設香港驚察為可信証人

好提議

無人搞

泛民議員呢？出來做實事啦！
唔好成日捐錢！捐錢！捐錢x100次

有得機攪得成？